<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    //Сектора ABCD//
    <string-array name="sTitle_Array">
        <item>Звонари Сектора ABCD</item>
        <item>Звонари сектор А</item>
        <item>Звонари сектор А</item>
        <item>Звонари сектор B</item>
        <item>Звонари сектор C</item>
        <item>Звонари сектор D</item>
    </string-array>
    <string-array name="sContent_Array">
        <item>Другое название – Колокола. Это основной и наиболее востребованный у скалолазов сектор Воргольских скал.
            "Расположение секторов на массиве Звонари:"
</item>
        <item>Сектор расположен в центре скального массива. Есть наскальная живопись красного цвета - "Корова", расположена возле 9, 10 маршрутов.</item>
        <item>Другие трассы того же сектора</item>
        <item>Сектор расположен слева (если смотреть на реку со стороны скал).</item>
        <item>Сектор раполагается справа (если смотреть на реку). К нему удобнее подходить справа спустившись по тропинке, между лесом и скальным массивом.
            Также к сектору можно попасть, пройдя вдоль секторов А и D.</item>
        <item>Сектор расположен между секторами А и C. Сектор является аварийноопасным, возможны отколы породы.
            Также летят камни от туристов прогуливающихся поверху.</item>
    </string-array>
    <array name="sImage_array">
        <item>@drawable/ic_sectors_map</item>
        <item>@drawable/ic_sec_a</item>
        <item>@drawable/ic_sec_a1</item>
        <item>@drawable/ic_sec_b</item>
        <item>@drawable/ic_sec_c</item>
        <item>@drawable/ic_sec_d</item>
    </array>

    //Копченый камень//
    <string-array name="smoked_stone_Title">
        <item>Копченый камень</item>




    </string-array>
    <string-array name="smoked_stone_Content">
        <item>
            Сектор "Копченый камень" огорожен забором, проход формально закрыт, т.к он, является частью заповедника "Галичья гора".

            "По информации из сети - некоторых трасс уже нет, сняты уши шлямбуров.

            Изюминка сектора – маршрут Реквием (7а+), к сожалению, быстро разрушается.

            *1 Если лезть прямо по шлямбурам. Если правее – то 5а+
            *2 Уход с трассы только дюльфером.
            *3 Уход с трассы только дюльфером.
            *4 Верхний анкер спилен, штатный уход с маршрута затруднен"

        </item>
        <item>Фото 12 и 13 маршрутов</item>


    </string-array>
    <array name="smoked_stone_Image">
        <item>@drawable/ic_smoke_stone_1</item>
        <item>@drawable/ic_smoke_stone_2</item>

    </array>

    //Как найти место//
    <string-array name="howFindPlace_Title">
        <item>Как добраться</item>


    </string-array>
    <string-array name="howFindPlace_Content">
        <item>
            В навигаторе вводим: Деревня Дерновка - Липецкая область.
            Проезжаете деревню в направлении к реке, далее нужно проехать через поле.
            Перед спуском к реке справа будет находится верхняя стоянка скального сектора Звонари.
            Стоят палатки и машины.
            Вниз ехать не обязательно, так как к реке приезжают локальные туристы с программой (Гуляем по-Русски).
        </item>

    </string-array>
    <array name="howFindPlace_Image">
        <item>@drawable/ic_common_map1</item>
    </array>

    //О месте//
    <string-array name="infoPlace_Title">
        <item>"Воргольские скалы"</item>

    </string-array>
    <string-array name="infoPlace_Content">
        <item>
            "Ворго́льские скалы — это ярко выраженные поднятия рельефа на территории государственного заповедника «Галичья гора», который носит название «Воргольское».
            "Географическое положение".
            Воргольские скалы расположены на среднерусской возвышенности в Липецкой области.
            "Участок заповедника «Воргольское» расположен в низовьях реки Воргол, которая является небольшим притоком реки Быстрая Сосна. Находится в 10 км от Ельца (Елецкий район, Липецкая область).
            Расположен в узкой, врезанной на глубину 60 м каньонообразной долине. Заповедник был создан в 1963 году."
            "Площадь заповедника 31 га. Высота отдельных скал достигает 20-25 м, они известны как Воронов, Лисий и Копченый Камни, Большие Кичи."
            Относятся к памятникам природы, ботаническим феноменам."

            "Этнография."
            "Около недоступных скал расположены два древнерусских городища, одно из которых было центром существовавшего в древности Воргольского княжества.
            Села получили свои названия по реке — Нижний Воргол, Грунин Воргол."
            Флора и фауна.
            Благодаря своему нехарактерному для русской равнины горному облику, долина Воргола стала убежищем ряда растений,
            свойственных Альпам и Кавказу. Особую ценность и охранный статус определило скопление горных папоротников,
            наличие редких видов высших растений, таких как шиверекия подольская, смородина пушистая, тимьян известняковый и другие.

            "Фауна носит преимущественно лесной облик. Позвоночные животные довольно разнообразны и многочисленны.
            В данной местности водится уникальная популяция гольца обыкновенного — редкого вида рыб, обычно населяющего быстрые родниковые реки Европы.
            Из насекомых примечательны бабочка-бражник («мертвая голова»), шмели (степной, красноватый, моховой), пчелы."

        </item>

    </string-array>
    <array name="infoPlace_image">
        <item>@drawable/ic_place_wiki</item>
    </array>

    //Info//
    <string-array name="info_Title">
        <item>О приложении</item>


    </string-array>
    <string-array name="info_Content">
        <item>

            "Это бесплатное приложение будет полезо тем, кто решил посетить Воргольские скалы с целью скалолазания."


            "Справочник составлен из материла Гайдбука 2014-15.
            https://risk.ru/blog/203115
            Автор ссылается на этот материал: http://27crags.com/crags/vorgol/topos/sector-2-7113".

            "Также в него внесены незначительные дополнения, информация о месте (из Wikipedia) и обновлена карта проезда.



            "Полезные телефоны:

            Пункт МЧС в г. Елец: +7(47467) 2-00-11 или 01
            Травмпункт, поликлиника №1: ул. Советская, д. 62, тел. +7(47467) 2-95-68"


            "Обратная связь:
            dmitrisergienko@gmail.com"

        </item>

    </string-array>
    <array name="info_image">
        <item></item>
    </array>


</resources>